macbookpro洗機後重裝macOS發現恢復伺服器上的安裝程式資訊已損毁

有無兄弟知要如何解決？

你大鑊啦

冇哂d資料 gg

你無留底？

無哂唔緊要 係裝唔返macOS

按住Command + R開機

呢個畫面就係command r 開機

係時候出新機， $500幫你收左佢啦唉

下次google 完，youtube 吓先好去整機

拎去天才吧啦
天才會送佢入廠架啦

點樣整

佢意思可以用另一部mac制作再開舊機裝？

linux

喊出黎係咪要拎去apple？

睇youtube,
不過佢說明已經好清楚
Usb 格式化， 整個檔落去usb , 裝去要裝嘅mac(裝舊版系統可能會話裝唔到，要改時間)
之後正常運作
好簡單

Shift-Option-Command-R

thank you巴打
但用朋友部機down 佢部機唔會有任何影響？

你唔幫佢安裝（更新系統）就冇任可影響。。。

感謝

已成功 感謝